有冇人覺得自己父母害死自己

點解咁窮仲要生我出來

點解你自己用隻手去買六個no. 都唔中
定係你老豆老母搞到你連10蚊都比唔起

佢地日日淨係問我攞錢
大佬我仲讀緊書架
我好想死

我都係 不過唔係日日既

有一次
有人問我
如果佢地死左
我係咪會得到解脫
我冇答
但我知道冇佢地
我一定會更好